---
title: Unlock Transformation
subtitle: Donnons de l'impact à votre organisation
icon: /uploads/unlock-transformation_icon.svg
iconBgBlack: /uploads/unlock-transformation_icon_bg-black.svg
thumbnail: /uploads/unlock-transformation_illustration.jpg
codename: unlock-transformation
---
L’offre **Unlock transformation** s’adresse aux directions de toutes tailles qui souhaitent mettre en œuvre des changements dans les modes de travail et qui rencontrent des difficultés dans l’organisation des équipes de conduite du changement et d’accompagnement.

* Les actions de transformation sur le terrain manquent d’impact
* La transformation manque de vision et de drive : elle s’essouffle
* On manque de visibilité sur les avancées concrètes de la transformation
* La direction générale souhaite avoir un leader qui porte la responsabilité de la transformation

Chez **aqoba**, nous utilisons notre expérience en matière de transformation organisationnelle pour maximiser l’efficacité de votre équipe de transformation. En organisant avec précision la conduite du changement et les actions d'accompagnement sur le terrain, nous assurons des résultats rapides et efficaces.
Grâce à notre savoir-faire reconnu, nous garantissons des résultats tangibles qui s'inscrivent dans la durée par l'adoption de nouvelles pratiques comprises de tous.

## En quoi l’offre d’aqoba est différenciante ?

* En **proposant une tarification basée sur la satisfaction du client**, nous montrons notre engagement à arriver à des résultats rapides et concrets.
* Nos responsables de transformation sont des **managers expérimentés** qui connaissent les difficultés du **terrain**
